其實而家同1987年既韓國好相似，軍政府鎮壓群眾運動

大家可以去睇下《1987：逆權公民》（韓語：1987； 英語：1987: When the Day Comes），是一部2017年12月27日上映的韓國電影。電影改編自真實事件，以韓國六月民主運動為背景。講述1987年1月，接受警方調查的一名22歲大學生朴鍾哲（呂珍九飾），在漢城（現首爾）南營洞對共分室偵訊過程中遭受水刑窒息致死，而直接促成了國家改革的故事。

好快，不久將來，
我地會有「2019：逆權香港」，
今日我地所承受既不公義，
過去22年黎，港共政權欺壓港人的歷史，
都將會一一寫入史冊，
林鄭月娥，你必會遺臭萬年！